石鏡泉笠水止蝕。。。。。。。。。。。

【新增內容】《經濟日報》副社長石鏡泉昨日就周六出席「守護香港」集會中發表「教仔須用藤條及水喉通」言論道歉，仍未能平息民憤。經濟日報集團（423）宣佈，石鏡泉辭任執行董事及副社長一職。

罷買u magazine

想咁輕易就放過佢？

見到何君堯咁佢仲唔驚咩

[抵制紅媒] 石鏡泉@經濟日報柒團！！！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

正值收成期 要令佢一無所有

煽惑他人煽惑

同兇手冇分別
必禍及家人，冇家人就先人

李力持呢

佢成日網上鳩up ，唔會做出頭鳥。